Ik weet zeker dat ik nog niet de helft zo goed."
"de laatste twee lijnen en er is geen enkele reden waarom je niet moet opschrijven in een boek."
"Oh!
Maar deze twee lijnen"-- --"Het beste van allemaal.
Verleend; - voor eigen genot; en voor eigen plezier houden.
